軒仔其實除左春秋 仲有好多side track好好聽！

如果我諗rundown會係咁
(不分前後出場)

不吐不快
無名指的光環
風起了
願望樹上
狐
男孩最痛
酩酊天使
明瞭
襯
春秋
櫻花樹下
遙吻
隱形人
下次愛你
好時辰

encore就唱
追風箏的孩子
餘震

淨side track都差唔多有成個rundown
軒仔幾時先肯有個專唱side track演唱會

利申:等陣睇尾場 跪求唱酩酊天使或者不吐不快

唔好逼佢唱酊酪啦

屌 酩酊天使

攝氏零度都好撚正 headline

老了十歲呢！
買唔到飛 講撚咩

塵埃落定

未來的回憶

唱不吐不快都心滿意足

攝氏零度都正！我自己就大愛餘震

我反而想聽 deadline

靈魂相認

點解keep櫻花樹下既？

塵埃落定

因為同比比鳥合唱過 係成名曲之一

唔知會唔會有吳雨霏做嘉賓呢

其實點解